馬鞍山尋貓.麻煩各位巴絲打

屋企係馬鞍山.我屋企人照常比主人出街
平時行五分鐘左右就翻黎
今日過左十幾分鐘都未翻黎.
唔知主人去左邊到
屋企人當佢仔咁養.今次走失.唔知有咩方法
麻煩各位巴絲打可以幫幫手

主人叫花花
有個藍色噹噹係頸圈上
如果搵到我tg @catfatding

我屋企人照常比主人出街

馬鞍山你住哂？

因為我唔係同屋企人住 我聽到消息 我都翻去搵主人 希望佢唔好有事

馬鞍山耀安村 麻煩哂巴打

主人唔好有事

又要搵貓 又要驚自爆
講位置都講得詳細少少啦 on9

你住馬鞍山？

出街點會出到咁？
走廊？ 洗樓搵先啦

幫推

出左走廊 平時佢都會翻黎 但今次驚佢比人捉左
屋企人洗左現家會再洗睇下主人去左邊...

利申：同樓主同邨 幫你留意下 耀咩樓？

[廣傳]給愛貓貓嘅各位連登巴絲

今日去果頭唔見有貓

搵翻之後
耀安果邊咁多MK出沒唔好比貓貓出去啦
萬一邊個想拎走黎玩/搵野掟貓取樂